招夾租室友

是咁的，小弟正與兩租友夾租大角咀一個三房單位（有lift,管理公司，月租約一萬二千多），但最近家中有事要需搬返去住。 所以而家搵緊室友代我位，有意留tg la

Can contact me tg :Mann19390901

一月搵到依家？

傾傾

屋企人過左身要打理後事?
TAKE CARE